九流代理fujifilm hk 有單冇印唔保

做乜撚嘢

冇咪去吸番囉

本身人地就係要有印
唔係做咩整個位比你吸

經銷商唔吸其實唔關個代理事
依加講到明 佢保障番自己啫

等你買非經銷商嘅貨冇回贈果啲嘢
如果你係非經銷商到買 幫你唔到

我今年係肥花買啲鏡全部都有印
個sales講到明冇印冇保

人依家係地official e shop 買跟住代理話你返去搵人dup 印

呢個明顯係FB回覆條友有問題啦
有電子單咪叫佢負責囉
佢點都要幫你搞架
都唔明嘈乜尻

將件事無限放大
正常人都知冇問題架啦

用正常人來講......
未聽過全球唔包括香港？
正常人都知全球係包香港啦

咁你咪唔好買唔好整囉
哂氣
要整你咪又死死地氣去吸印

幫你推

咁快有人上嚟消毒

咪冇保囉

買完間鋪冇dum印 但係間鋪執咗又點計
買完冇印 送畀人又點計
買estore冇印又點計

難得fuji可以食哂apsc大半個餅都要畀關公敗壞家聲
真係寧願直出屎色嘅罪大算起碼唔會叫個客去收集印仔先

有留言話喺Fujifilm Studio買都冇印, 即係要專程走去補個印先有保
點解9102年都冇網上登記保養?
利申C user

其實有架 不過登記都要印

擺買

朋友送嘅冇單？
有單咪去番公司吸
如果冇單冇保唔係好好合理咩？

上面有巴打問間鋪執左點算
打去富士問下先知
如果間鋪係經銷商嘅話
我相信唔會唔酌情處理嘅
如果唔得就先係富士嘅責任

登記嗰陣影埋張單俾佢咪得, 舖頭電腦單多數印埋S/N
依家搞到全世界都要走去補印, 勞師動眾

即係想杜絕水貨

廢品牌

都係果句啦
本身吸印係經銷商既責任
佢只係因為之前果單疑似偽造文件
所以嚴正執行咁解

咁點解經銷商嘅責任要放落消費者身上
真金白銀支持你個牌子，你就當我狗咁撚
其他牌子個product差極都唔會咁撚啲客啦

就算香港最垃圾代理 Panasonic都唔會咁撚啲客
認真做marketing做到咁 炒撚哂佢啦
啲product做得幾好都冇撚用

垃圾牌子一早淘汰哂佢D產品
仲有咩有機會用佢D野？相紙掛

唔通個責任係富士到？
上次有人用假單呃富士回贈
先搞到咁
你唔鐘意咪唔好買 唔好整囉
消費者大哂？

壞左一係就整 一係就唔整
整你就乖乖地出去吸印
一係就打上富士到插佢 插到佢比你整為止

睇你都係後者 消費者大哂丫麻

冇吸印消費者都有責任架
自己唔睇住自己啲嘢

我懷疑我有啲暗戀你